（工程）civil 學歷問題

小弟不才，想讀個hkct(港專）既civil top up degree, 請問可唔可以上名T4？

人讀Civil你又讀Civil Civil無工開啦，經過今次反送中，明日大嶼都危危乎。HKU仔都無offer

推

自己睇site supervision plan la
code都唔睇 點做t4

你t4 做咩都唔知

就係睇過....要本地大學
睇下有冇師兄解答到

無講過要本地大學，你邊度見到。

唔通我imperial college 返來唔可以做

hkie 比你行scheme 的話就係civil degree .